惠康正式成為藍店 ！！！

改到咁核突 殯儀館咁
係咪想哀悼已死既香港？

................. 全部都轉晒呢個顏色?

真係好撚核突喎.........

真.藍店

轉左儲分app

變哂藍了

轉咗app點解要轉色?

同隔離間馬會一樣色

同百佳同色

百佳:做乜抄襲

似IKEA多d

jm9 真心咩

紅變藍 算唔算有改善

恒生張垃圾卡都變咗藍色

用對手嘅代表色做宣傳，簡直公關災難

隻app 都係同色

幾靚
不過惠康唔係不嬲都藍架咩

佢隻M字own label都係藍色

本身紅, 而家藍

講到怡和旗下本身唔係藍咁

睇錯佳寶

紅底黃字似某國國旗，可能某人唔高興要惠康改

隻字仲係黃

佢啲字好黃

大陸招牌色版？

唉!又少一間超市幫襯

明明有黃有白。

紅轉藍

但個app係好多舖頭共用 咁其他舖都轉色?

戇鳩 咁多年 紅色代表惠康 藍色代表百佳架啦
咁黎改自己入哂市民腦既商標固有形像

好核突

yuu 點讀 ？？？

而家惠康轉色係one off promotion
定永久先？

諗呢條橋出黎炒咗佢啦
本身同百佳一藍一紅
而家變埋藍

百佳以前都係紅，之後轉藍色

呢隻夠搶眼喎
以前果隻紅好old school

咁同百佳有咩分別

唔知

是但啦
反正都係去買嘢，理得佢logo係點設計

惠康 WE-8400 電腦遊戲手柄 (藍色)

唔用紅色即係唔愛國啦? 係咪想危害國家安全?

其實無端端轉都好戇鳩
為咗個campaign 轉
其實唔代表係好

樓下

百佳都係紅轉藍

藍色惠康好唔慣

正路都唔會買惠康咖啦
btw 本身紅色都係紅店啦
點解咁都上到熱門#1

Meadows

Fuck Yuu

you

紅店轉藍店

之前紅底架
家下轉左只係藍
會唔會叫有改善?

近排好似見過有間野既制服加/轉咗藍色, 不過唔記得名 。
原本舖色係紅, 而家轉藍, 究竟係
想強調佢地公司立場係藍色
定抑或係
少咗人幫襯所以轉做藍色以圖魚目混珠呃文盲以為係百佳?

咁都上到熱門

鰂魚涌

個on9 app要身份證登記

因為meadows？

百佳咪用緊黃+藍

咁金拱門幾時轉色好

近年香港真係多左好多呢啲垃圾配色
好似八達通同黨鐵新車 支那味重到呢

康惠藍好核突喎都係百佳藍靚啲
誠哥行得太前

連自己幾十年嘅branding都可以直接放棄

怡和不嬲都藍

想人入錯

係咪想講自己外藍內黃？

俾誠哥嘅百佳收購咗？

我整嗰時唔洗喎

tvb金主，不了

都係牛奶公司

顏色都抄百佳做乜鳩

好靚呀

想扮百佳

惠康=牛奶公司=藍

有大違和感 愈睇愈唔舒服

紅底黃字 / 黃底紅字 = 中國商店

有種大陸翻版feel

惠康個名好黃
點計先

好耐之前百佳係紅

邊個marketing做，好肉酸

N年前萬寧都係呢隻色
藍底黃字

佢地嘅新積分計劃係用藍色用主色，所以惠康轉埋藍色？

正想講

之後藍轉黃？

妖

8,90s 香港最輝煌年代
「香港事物比國產更優質」的想法
刻印在當時的中國百姓腦中

扮walmart

證明用紅色好撚大獲

陰屍袋

今日呢間藍店做啲乜唔關我事
今日只有DQ

好柒

puch

真係藍店

恰和黎架啵
不嬲藍架啦

紅>藍>黃

冇計金拱門㗎啦

arm ar

紅

長期都係咁定暫時
隻色唔掂喎

做紅底好失禮咩

今日香港只有一則新聞，就係DQ

佢鐘意彩虹色咪彩虹囉，出櫃我都唔介意呀
討論完就上twitter幫手啦

yuu最大型獎賞計劃內的店都係藍

仲咩咁核突

不嬲都係

但個裝修

好撚藍

字黃色係咪代表暗黃？
咁攪香港 冇人敢用黃，藍，黑，紅，白

咁你想 紅 定 藍

有乜問題

借位

✈
📸

點知佢地個高層諗緊乜

樓主色盲見唔到啲字黃色

之前紅㗎喎

藍背景黃字
想講自己身在曹營心在漢

推光復香港 時代革命

Yuu好似係恆生搞，為左個合作夥伴搞到自己招牌都換埋咁誇張？

我罩眼睇都覺得似樣嘢，原來就係你講嘅馬會。

馬會同百佳告鳩佢啦

恆生取消enjoy dollars,改草呢個app積分，仲要特登down個app落黎草分，都on99既。

重點係殘體字

Yuu係牛奶公司出嘅統一積分計畫
之前萬寧又一種分 惠康又一種
統一應該係同誠哥嘅易賞錢打
恆生嗰張本身都係怡和卡嚟

個brand colour本身就紫色嘅，但係出咗國安法同支國安旗撞色，跟住班高層淆底，臨出街先嚟話要轉第隻色，結果咪變到你睇到嘅宜家咁囉

Btw 以前隻紅底黃色根本仲柒
中國審美嚟
差在未用標楷體

乜事要換咁on9

因為..........on9囉

You

馬會係深藍色，百佳係比馬會淺少少藍，惠康呢隻睇相似天藍...
隻色唔靚

好醜

係好撚核突，又似宜家傢俬，抄返自己怡和系嘅IKEA都有嘅，真係戇撚鳩。

惠康出咗隻新牌子啊嘛
想放棄特惠牌呢個brand想望落無咁cheap
你而家一行入惠康基本上實見到嗰隻藍底白字嘅牌子

可能睇慣咗紅色，搞到覺得好唔襯
諗起佳寶又係紅色轉藍色

個brand color用左咁多年，有咩原因要轉?

同百佳一樣

紅色係黨嘅專用顏色

咁萬寧同7–11會唔會轉

變左百佳

用黃色啦

因為本來用紫色
好死唔死
黑警枝國安法新旗又用紫色
撞晒
倒不如藍絲藍色

咁金拱門？

Code name 起條友利迷嚟？

如果係為推銷 個諗法其實幾好幾有創意
依家個個人都會問點解變左藍色

百佳以前係紅色

睇唔慣

好北韓

扮百佳吸生意？

一向怡和旗下都叫藍

呢隻藍加個暗底黃 成個tone 死氣沉沉

呢次真係個黃色唔夠黃

其實唔醜
但一路藍色都係百佳
佢又轉藍色 少on9

啲字黃

萬國 Wellcome

殯儀館

個底係黃

呢個獎賞計劃係怡和集團零售搞。
萬0有掛二奶架宣傳，但無轉公司logo顏色。

怡和不嬲撐警 old news

藍店認證卡，呢幾日係咁宣傳

唔靚
紅色襯佢

靈堂藍
真係大吉利是
d師奶長者好撚棹忌呢d野

又話保護環境 但點解叫人唔好重用

你睇真啲好冇

中國人好撚鐘意紅色架喎!!

係咪佢隻黃色唔襯佢隻藍色搞到咁核突？

一向都係藍店黎架啦 做乜鳩姐 拉

查實係飽和度&字體&質感&用色範圍嘅問題，大劣嘢全部嘢錯9曬，所以望落咁柒咁cheap

百佳果隻係 Royal blue
惠康呢隻殯儀藍

撞鬼，似殯儀館

馬會

你邊度見到叫你唔好重用

推左個藍app 叫Yuu
集齊藍店儲分個啲呢

呢個夠囇夾
兩間野唔到10分鐘路程搵幾個黑人抬過去都得啊

因為推廣佢個垃圾獎賞app

好明顯好明顯係PR鱔稿
有咩可能會有深夜凌晨換招牌既工作進度相

美心唔係都係同集團咩
唔通已割蓆

Jm9

以為唔小心開左反轉色果D MODE

不如改埋名叫 惠中超級市場

牛奶公司都要改過表中名
叫「共奶」，倒轉讀又得，正啊

呢個app可以喺怡和集團全部商舖共同儲分， 即係變相取代八達通日日賞、mann卡、7-Fans、KFC/Pizza Card

好處只係得一個，就係共同儲分

佳寶都係紅轉藍

好7

應該係關meadows事
不過佢個黃藍色好奇怪 個黃色又唔似ikea黃好似甩色咁

下一步黃底黑字

啲字仲係黃色，寓意出於污藍而不染？

身在藍營心在黃

遲d個會員app都係藍

可能之後 7仔 pizzahut kfc都轉埋藍

頂 真係

以為viu

今日七仔阿姐已經轉咗藍色制服

之前隻中共紅咪幾好睇

很撚定係想配合meadows個brand Color
依家行入惠康嗰個店員全部掛晒藍色圍巾

應該宣傳個會員先轉藍色
網頁個logo仲係紅色

直覺認為佢係特登抄viu誤導人

馬會？

正路個膠袋擺到宜家應該一捽就碎

怡和：美心死開啦

點樣可以睇錯。。。

咁咪啱囉 配合自家立場吖嘛

隻字好似求鳩其畫 , 叫 Diu 啦

咪又係牛奶公司旗中
Enjoy卡果班friend
統一藍色方便大家忍住嚟罷幾好呀

核突到仆街

死人藍

咁百佳應該轉黃色
屈臣氏都係

紅色好失禮你咩屌你老母 想顛覆國家?

enjoy本身好多商戶用到cash dollar
依家得番怡和

恒生cash dollars換禮已經愈來愈少，以前有百佳coupon同其他嘢，而家得惠康、黑心、萬寧、sogo。積分當錢駛算。

仆你個街首歌難聽到我唔想入惠康

係勁低能，撳入去個page 睇，所有合作商戶變哂美心旗下
以為收埋個list 無人知 用開呢張卡嘅人就慘，成張唔駛要

本身look卡就草到enjoy dollars，依家取消enjoy dollars 要我另外down 個app,再另外輸入資料草另外一種分，即係取消enjoy dollars,咁我要張enjoy卡黎做乜呀？ ？痴孖筋。

搵咗林子祥唱宣傳歌
屌, 尋日入惠康不停咁播, 仲洗腦過Donki Donki

肉酸

佢一方面想攻易賞錢
一方面想打asia miles
仲可以打埋ok便利店

好似而家enjoy卡就係直接儲佢嗰個yuu 嘅積分，應該唔駛download App。不過download 埋App 就可以即時check 住自己有幾多分用到。
但係睇過合作商房個list已經可以剪卡，如果係現有用戶嘅話

Ikea

一出mpower就轉左用mpower，用apple pay網上買野又多啲cash dollar

咁都唔明？
換色黎讓路比中共啲宣傳標語
好快你就會周街見到紅底白字/黃字歌頌中共既標語
同大陸一撚樣

要cash dollar把鬼咩，要洗錢先用到

好難聽 好柒 但好洗腦

進步咗啊
漸漸由紅變成藍

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

紫色

原本隻色順眼好多

D 記同事 小心自爆

台灣有無轉？